on9 fifa19 唔比人睇重播入球

有無師兄知點set 點解對手可以按走個入球重播？

留名

推

唔啱

咩？

㩒唔走喎 反而似係時間短咗（慶祝時間長咗，睇重播就短咗）廢事畀人dump太耐波鐘

有咩問題？自己入波不嬲飛重播

咁鍾意睇點解唔去youtube慢慢黎

我就唔信入球世界你唔睇
最閉係pro club同fd打都無風睇點組織去入

有時連慶祝都無得睇

完撚咗場你睇成年都得喇

D人一輸兩三球就走場點睇？

今集L1+L2+R1+R2取消慶祝動作 入完波就可以直接開波

咁先好 上年wl d仆街入波實全程唔撚飛 哂時間打到你躁

最撚中意咁樣做
等你班傻9發脾氣

結果我就會照樣唔飛 連界外球都唔㩒

Metoo

Fifa真係好on9 再係咁下年玩pes

咪臭係

不嬲睇埋慶祝先開波

贏緊就 臨完場係咁暫停 浪費下你時間

唔明點解要cut左個功能去